唔想longd 但我好唔捨得你 可以點做

帶埋佢走

所以我咪散左

一齊左幾耐啊